[高汁1q] 點解尼姑一定係亞洲人？

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

軍佬 亞力cool

無人話尼姑一定係亞洲人咼....

因為
negotiation

尼姑是asian

屌你老母

我鍾意呢種咁怪嘅gag 點

因為亞尼姑

ok啦起碼合理唔係李斯

冇圖

咁應該係 叻哥是asian
我唔知 我唔清楚

妮歌潔曼先啱

高質

ok cooolll

尼姑是asian
Nico是asian

Nicole是asian

可接受